有冇私補老師開始去吉野家教書

決定將學習文化帶入吉野家，建立文明食肆

dse 雞讀書聲 聲聲入耳！